想琴日啲元朗消息撚同我入黎

我屌你老母又200刀手 又黑吃黑 人呢？死撚曬去邊啊？ 唔識路定蕩失路啊？